九年之期就到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺（2）

網絡事跡
2009年8月24日，他在高登討論區發表帖子《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》，表示假如下年同一日（即2010年8月24日），還有人記得2009年候選港姐林潔瑜就會稱呼高登人為「契爺」。

2010年8月24日，高登會員十六夜咲夜發表《一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺》一帖，要求屌admin屎忽「找數」，吸引大批高登人參加「追數」行列。但他遲遲仍未稱呼高登人為「契爺」，更借菲律賓挾持事件嘗試停戰，到9月3日終突破1001鎖post。

其後，其他高登會員接力，高登會員一沉不起、五毛、hea.big（於1028高登大量會員被封禁事件中被bam因而無法追數）、洛爺v0v、Uηexpecτed最為熱心追數，繼續要求屌admin屎忽「找數」[1][2][3]，屌admin屎忽最後被封為「走數撚」，亦有會員覺得此等追數行為令人煩厭，他發表任何帖子也只會充斥大量不斷重覆的回應潮文。及後表示會向其追數會員出律師信及親自到fevaworks投訴，希望能起阻嚇作用，但最終都不了了之，反而令更多會員加入追數，相繼出現疑似潮文。

此後，屌admin屎忽所到之處，都會有大批高登人張貼其相關潮文。[4]直至現時為止仍被大批人「追數」。

求各巴打正日開post
細佬我追左成年
希望有人接捧

屌你老母係咪男人黎架

就快10年前

屌你老味....你以為自己走數好撚威威咩?
查實係你係現實冇人理鳩你....要係網絡世界搵存在感
好撚心你拿撚拿林找左條數佢啦
你條仆街成日又係到推Post.....都唔知你係嬲屌定點撚樣
如果你唔找數好撚話唔好聽到你有仔個日我諗呢個post去撚到
九年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺(2)
到時你個仔問你...阿爸你知唔知有個仆街走數俾人追足9年呀?
咁你會點呀.....我諗你條撚樣會好自豪講......個仆街就係我啦
萬一咁唔好彩你個仔又有份追數...咁你會叫你個仔做契爺定阿仔先?
屌你個死仆街...唔找數潛水我就見得多姐
好似你咁撚厚面皮....死都要出黎嬲人地屌你真係第一次見
你個仆街....而家係你唔撚找數...仲要我地保證唔撚再惡意推post
你係咪on9架?仲要大撚聲兼夾惡話玩到人地喊
我好驚驚你好撚威威呀...而家我同你講你找撚左數我都照推post呀仆街
玩到我喊呀笨撚柒

求有心有力師兄繼續

隔離壇嫁喎

舊登都唔知重生存幾耐
唯有借連登

但有一個夢

ching 正日要你開post 了

仲有3日

要你打2隻字需要你幾耐時間?
手大4 金中5
2秒都唔洗就可以解決
偏偏你又輸唔起,明知自己柒左
死兜爛兜,撐足八年
老老柒柒如果你有些少正常邏輯都應該知道邊個決定化算d
偏偏你又死要面,你話我地煩你,其實你用下你個豬腦諗下都應該明白邊個一手造成
正所謂「寧得罪小人,莫得罪連登」
你係柒唔起的話當初你就咪撚貪得罪挑連登仔機啦!
先撩者賤打死無怨呢個道理,唔好話小學
你仲未戒奶果陣你老母都有教啦呀化
睇你言行,
一:你冇家教
二:不知廉恥
三:幼稚
呢三樣齊哂你條女仲可以同你一齊兼生仔
一係就好快散
一係就你兩個臭味相投
第時生出黎個仔集你2家之大成,社會又多一個好似你咁既敗類
你唔覺得你好對唔住個社會?
若果第時我地契孫一出世,對住你兜口兜面講既第一句一定唔係爸爸
而係仆街
講到呢度你當我幫你老豆老母教仔又好,幫你個仔教老豆都好
唔該你認清自己究竟做緊d乜野..而唔係話你走數仲同人講自己有老婆有個仔好巴閉
唔曉做人係你既事,你其身不正就咪撚生
淨係你一個已經要勞煩咁多手足,你一代傳一代咁搞法
唔單只連登已死,香港都係咁先

追足九年

原本我都想開

屌....睇唔過眼
頂你個肺真係唔講唔舒服
真係老實講屌admin屎忽都係講下笑, 開下心姐
擺人地母親上抬又何必呢?
好撚心啦你地班人奶都未戒
個個連登仔係度左copy右copy
玩到佢痴線係咪你地負責先
係網上留個言咩男人唔男人
走數又如何？香港人喎，笑撚死人咩
我幫硬佢架，新年都黎緊啦，係唔走數，玩柒我丫笨
睇死你班死毒男成世都嫁唔出

正日有勞各位ching

60年後...
屌admin屎忽已經臥病在床，油盡燈枯
醫生：你仲有咩遺言？
屌admin屎忽：契爺…

幾年前唔係找左數咩？

屌生你好撚仆街呀
咁撚大個人都柒下柒下 莫講話伯友同阿嫂
連你個寶貝女都要俾人屌架
作為一個老竇你根本無盡責去保護家眷
正所謂誰人無父母 何必屌老母 怨有頭債有主 賭乜都有機輸
點解要咁多人用咁多既網絡資源去追數呢 連登都夠慢架啦屌你fuck

等你囡囡大個左學寫字(唔知你個囡囡叫咩名 我叫住佢契孫先 )
契孫咁岩問你:「DADDY 我今日默書唔合格呀 契約個契字同爺爺呢幾個字成日寫錯 」
我諗你一定會諗返起自己當年俾人追數追到褲都甩
8月23日係香港人極為憤怒既日子 蠙國總統同你一樣咁撚無恥fuck
我都可以當佢非我族類 無受過中華文化五千年歷史既道德
8月24日係你對大家計下左承諾 點解要出爾反爾
真係唔明阿嫂點解會同你結婚 叫聲契爺咁簡單都可以走數 容乜易你結左婚都會拋妻棄子fuck

作為一個香港人(唔知你係唔係 搞錯左既話同你講聲唔好意思 )
接受九年免費教育 就算中文拎U都會識廉恥為何物 契爺兩個字點寫
有巴打怕你唔記得契爺兩個字點打 教左你用速成打呢兩個字
再唔係亦有巴打怕你唔識寫 咪cap左星爺張圖俾你做參考囉
明明好簡單既一件事你係都要複雜化 唔覺得好撚多餘既咩

最後想同你講聲
掉你鹵母個鹵字你都識打 呢個字仲深過契爺啦屌你
仲有伯友阿嫂 對唔住我地連登仔成日打擾你地
契孫你要俾心機讀書唔好好似你個仆街老竇咁 就算你係女仔都要一諾千金
大個努力賺錢養起屋企人 唔好旨意你個仆街走數老竇

當然可能我真心左 其實乜撚生左個囡呢d全部都係屌生老作出黎
極有可能佢只係一個坐係屋企失學失業既廢青

當年有個on9仔懶醒起撚佢底
跟住佢就消失無再出現過

重有一日就九年

由返學追到出黎做野

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「契爺殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；契爺殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到幾左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，屌admin屎忽你條仆街契仔真係害人害物……

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經八年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．
唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

聽日鬼節加契仔紀念日 約定你

屌你老味....你以為自己走數好撚威威咩?
查實係你係現實冇人理鳩你....要係網絡世界搵存在感
好撚心你拿撚拿林找左條數佢啦
你條仆街成日又係到推Post.....都唔知你係嬲屌定點撚樣
如果你唔找數好撚話唔好聽到你有仔個日我諗呢個post去撚到
一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺(2046)
到時你個仔問你...阿爸你知唔知有個仆街走數俾人追足30年呀?
咁你會點呀.....我諗你條撚樣會好自豪講......個仆街就係我啦
萬一咁唔好彩你個仔又有份追數...咁你會叫你個仔做契爺定阿仔先?
屌你個死仆街...唔找數潛水我就見得多姐
好似你咁撚厚面皮....死都要出黎嬲人地屌你真係第一次見
你個仆街....而家係你唔撚找數...仲要我地保證唔撚再惡意推post
你係咪on9架?仲要大撚聲兼夾惡話玩到人地喊
我好驚驚你好撚威威呀...而家我同你講你找撚左數我都照推post呀仆街
玩到我喊呀笨撚柒

Diu li lo mo hei Ng hei nam yan lai

嗱你話你係咪攞黎衰丫!?本來你出膠post，理應冇人理你個陷家剷，但係個天待你不薄，有班巴打入黎幫你記實個日子
好喇，而家八年之期過左，九年之期就到，你個仆街竟然仲走緊數!?
叫聲契爺好難為你咩!?屌你老母本來做男人就應該願賭服輸，唔應該逃避
逃避都唔緊要，你個仆街竟然唔知醜到人地開post追你數，你厚面皮到個個post都屌鳩人地!?
你話你有冇腦!?你老母真係執隻過街老鼠好過執你個撚樣返屋企養啦
屌你老母而家又唔係叫你真係去晒班巴打屋企上契，打兩隻字有幾難姐!?Find，我當你戇鳩鳩食賓周唔撚識打字，教埋你打喇
打開你個速成，禁「手大4」同「金中5」，而家識打未呀撚樣!?
講聲契爺真係咁難咩!?你現實失敗、冇撚用係你既事，但上到網，你賭得出，就一定要做得到
人地賭jer jer果d就話當玩下，唔通真係切撚左佢咩!?但你而家叫聲契爺咁少事都唔肯講，你話你係咪仆街丫!?
咪話我話你，你條撚樣一定比人追到(2046)都未撚肯叫聲契爺

當年有份追擊既巴打係咪都放棄左契仔

仲有35分鐘正式9周年

夠鍾喇

當年有份

我都有份

終於等到九年

瑜瑜

屌admin屎忽花盡力氣跑到九龍醫院,
氣急敗壞的向護士查詢他已70多的母親在哪間病房,
得知後他一股腦的跑到4樓, 只見整個4樓滿是比自已年輕的人。
心急如焚的屌admin屎忽也沒空管這奇怪境像,
怱怱向醫生查明母親情況,
醫生竟面帶笑容的說:「恭喜! 恭喜! 你做哥哥了!」
屌admin屎忽雖然一頭霧水, 但心內仍有一股欣喜,
在場的年輕人大概都為他高興, 紛紛拍掌, 有些更歡呼起來。
整個4樓充斥著歡樂氣氛
屌admin屎忽走進產房向母親道賀, 打趣說:「媽, 新爸爸是誰, 怎麼我不知道?」
但母親突然怒吼:「鬼知咩! 唔係你個仆街仔係高登走數! 洗成個四樓都係你個仆街d老豆! 生撚死我咩!」

契仔 ,
其實你不妨將你細個唔開心既事
分享俾咁多位契爺聽
咁樣一直俾人恥笑 ,
我諗你就算智商再低 , 都會感到羞愧吧

有好多人係細個既時候
會因為受到嚴重既挫敗 , 或者屈辱
而變得極度自卑 , 繼而僧恨自己 , 逃避現實

係呢個時候 , 互聯網就往往成為佢地既安樂窩
由於佢地自卑 , 繼而令佢地唔肯面對世界
因此佢地會以為互聯網真係一個
戴住副面具 , 自己做咩都唔會有人知既地方

只不過 , 佢地完全唔知道
係呢一個虛擬平台上
就算你可以改寫所有資訊
但係你既本性,人格 ,
永遠都唔會因為你唔係面對面同人傾計 , 而得到掩飾
(btw , 你可以改寫以掩飾身份既野 , 都未必少得太可憐喇 )

逃避現實而帶來心靈上既空虛
唔係好受架
所以
試下面對自己 , 面對現實啦
你仲可以返轉頭架 , 屌admin屎忽
起碼大家都用緊一個你睇唔順眼既角度關心緊你丫 , 係咪?

數下數下，呢單野都發生左好耐，
咁都仲會比你班高登仔追足咁耐，
我都唔知呢單野有乜撚野咁好玩，
成班戇撚鳩鳩咁叫佢做契仔契仔，
佢究竟要找乜撚野比你班仆街呀 ?
真係欠你咩，鳩嗡下就當係真呀 ?
過左咁乸耐都仲比你地咁樣叫緊，
你地真係要咁樣講佢先會舒服 D ?
有無諗過人地會有乜野既feeling ?
我真心咁希望你地放撚過屌生啦，
唔好次次都要咁絕，野野整死人。
唔好搞到人地好次係絕世人版咁，
我相信屌生絕對唔係毫無人格既。
你地有無為屌生既老母著想過呀？
試問人地又如何接受咁多老公呢？

屌admin屎忽是否缺乏存在感?(2分)試加以解釋。(5分)

跟據網絡上的定義,存在感是指個體（人類）對自身存在的一種判定行為，存在感是根據個人的世界觀並與他人對比所產生的差異而在個體中所表現出來的一種對自身肯定或否定的精神行為。 屌admin屎忽由於自我存在得不到重視，得不到很好的肯定和表揚，使得自己覺得沒有存在感，因此做出上高登走數的行為,希望個人的存在得到重視,因此屌admin屎忽非常缺乏存在感,猶如陳偉霆。

立場清晰:+2
有定義:+2
有運用資料:+2
例證:0(原因:而考官們不知道陳偉霆是誰)

嗱你話你係咪攞黎衰丫!?本來你出膠post，理應冇人理你個陷家剷，但係個天待你不薄，有班巴打入黎幫你記實個日子
好喇，而家九年之期過左，十年之期就到，你個仆街竟然仲走緊數!?
叫聲契爺好難為你咩!?屌你老母本來做男人就應該願賭服輸，唔應該逃避
逃避都唔緊要，你個仆街竟然唔知醜到人地開post追你數，你厚面皮到個個post都屌鳩人地!?
你話你有冇腦!?你老母真係執隻過街老鼠好過執你個撚樣返屋企養啦
屌你老母而家又唔係叫你真係去晒班巴打屋企上契，打兩隻字有幾難姐!?Find，我當你戇鳩鳩食賓周唔撚識打字，教埋你打喇
打開你個速成，禁「手大4」同「金中5」，而家識打未呀撚樣!?
講聲契爺真係咁難咩!?你現實失敗、冇撚用係你既事，但上到網，你賭得出，就一定要做得到
人地賭jer jer果d就話當玩下，唔通真係切撚左佢咩!?但你而家叫聲契爺咁少事都唔肯講，你話你係咪仆街丫!?
咪話我話你，你條撚樣一定比人追到(2046)都未撚肯叫聲契爺

推了

九年喇 打兩個字真係咁難？

九年之期已到啦契仔Pump So

有冇人知契仔全名係蘇乜乜？

由舊登2012年追到而家真係好撚唏噓

契仔 ,
其實你不妨將你細個唔開心既事
分享俾咁多位契爺聽
咁樣一直俾人恥笑 ,
我諗你就算智商再低 , 都會感到羞愧吧
有好多人係細個既時候
會因為受到嚴重既挫敗 , 或者屈辱
而變得極度自卑 , 繼而僧恨自己 , 逃避現實
係呢個時候 , 互聯網就往往成為佢地既安樂窩
由於佢地自卑 , 繼而令佢地唔肯面對世界
因此佢地會以為互聯網真係一個
戴住副面具 , 自己做咩都唔會有人知既地方
只不過 , 佢地完全唔知道
係呢一個虛擬平台上
就算你可以改寫所有資訊
但係你既本性,人格 ,
永遠都唔會因為你唔係面對面同人傾計 , 而得到掩飾
(btw , 你可以改寫以掩飾身份既野 , 都未必少得太可憐喇 )
逃避現實而帶來心靈上既空虛
唔係好受架
所以
試下面對自己 , 面對現實啦
你仲可以返轉頭架 , 屌admin屎忽
起碼大家都用緊一個你睇唔順眼既角度關心緊你丫 , 係咪?

追丫

新屆港姐出爐都仲唔找數

要你打2隻字需要你幾耐時間?
手大4 金中5
2秒都唔洗就可以解決
偏偏你又輸唔起,明知自己柒左
死兜爛兜,撐足九年
老老柒柒如果你有些少正常邏輯都應該知道邊個決定化算d
偏偏你又死要面,你話我地煩你,其實你用下你個豬腦諗下都應該明白邊個一手造成
正所謂「寧得罪小人,莫得罪連登」
你係柒唔起的話當初你就咪撚貪得罪挑連登仔機啦!
先撩者賤打死無怨呢個道理,唔好話小學
你仲未戒奶果陣你老母都有教啦呀化
睇你言行,
一:你冇家教
二:不知廉恥
三:幼稚
呢三樣齊哂你條女仲可以同你一齊兼生仔
一係就好快散
一係就你兩個臭味相投
第時生出黎個仔集你2家之大成,社會又多一個好似你咁既敗類
你唔覺得你好對唔住個社會?
若果第時我地契孫一出世,對住你兜口兜面講既第一句一定唔係爸爸
而係仆街
講到呢度你當我幫你老豆老母教仔又好,幫你個仔教老豆都好
唔該你認清自己究竟做緊d乜野..而唔係話你走數仲同人講自己有老婆有個仔好巴閉
唔曉做人係你既事,你其身不正就咪撚生
淨係你一個已經要勞煩咁多手足,你一代傳一代咁搞法
唔單只連登已死,香港都係咁先

唔見咗個仔九年
契仔你去咗邊呀

早幾年有幾個假名狗扮"屌admin屎忽"找數

結果最後愈黎愈少人追數

數下數下，呢單野都發生左好耐，
咁都仲會比你班連登仔追足咁耐，
我都唔知呢單野有乜撚野咁好玩，
成班戇撚鳩鳩咁叫佢做契仔契仔，
佢究竟要找乜撚野比你班仆街呀 ?
真係欠你咩，鳩嗡下就當係真呀 ?
過左咁乸耐都仲比你地咁樣叫緊，
你地真係要咁樣講佢先會舒服 D ?
有無諗過人地會有乜野既feeling ?
我真心咁希望你地放撚過屌生啦，
唔好次次都要咁絕，野野整死人。
唔好搞到人地好次係絕世人版咁，
我相信屌生絕對唔係毫無人格既。
你地有無為屌生既老母著想過呀？
試問人地又如何接受咁多老公呢？

條友突然係舊登上水1

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經九年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．
唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

人地認高登仔做契爺關你地班連登仔咩事

一早變咗bad debt

咁就十年

利害

屌...㭍

屌，啲裸跑post 又唔見你哋追

契仔呢？

屌你老母係咪男人黎架?

諗起將來佢個女識左男朋女
個老豆曾經追過佢數就好笑

就快十年

係連登追一個高登既user

屌仲未找數？

就十年

好耐冇見呢個post啦，唔知阿屌生肯找數未呢？

成十年都黎

百年之期已到，屌admin屎忽快啲入嚟叫聲契爺

童年回憶 唔推唔得

九年

已經九年

由中四追到final year都未找數

九年之期已到

諸如此類巴打推post最有恆心

九年之約

你老母高登債關你班連登仔能事咩

九年咁少咩 好似過左十幾年咁 好似仲俾人起左底

咁快就九年

咁就10年

好多00後唔知咩事

屌

我想問佢嫁咗人未

人地仔都生埋都仲未道歉

推

樓主毅力

幾年前 高登已經起埋佢地 ，好似仲找埋數 ，點解仲拎番出黎講

支持

咪戇鳩啦 佢一早找咗數喇

見人少少同你講
咪話佢找撚咗數囉 膠完未 戇鳩當有趣

發哥

Push

繼續追

死翻去高登開po

就到十年

CLS

好感動 巴打呢半年無停過

屌 嬲

屌你老母年三十都要追數

就黎10year challenge

應該仔都生埋

高登嘅人走數你唔喺高登追數嚟呢到追？
你喺香港唔見隻貓係咪會去澳門貼街招

屌...嬲

屌admin屎忽係咪姐係我是高登CEO個星星頭

屌admin屎忽有冇上連登

呢條友深潛左咁多年
唔知佢依家做緊D咩呢?

話咁多就黎10年